［冇圖］求𣗳窿！有神奇嘅解決方法？！

神級好女友！
覺得自己好犯賤！我成日癡筋depress, 女朋友都好有耐心reply我 同佢FaceTime明明應該好開心但係成日亂諗嘢要佢擔心 我成日擔心會唔會煩到佢 又擔心佢會離開 （有可能以前經歷影響）

求解決方案

分手 唔好害左佢